英女皇有無權可以取消哈里同梅根國民身份？

家法侍候，或者唔簽發護照比佢地

搵人扮狗仔隊整到佢炒車咪得囉

同一招唔可以用兩次

P

英國護照係英女王簽發, 你話呢

王室本身有冇護照?

有權唔等於可以話用就用
呢個英國嚟唔撚係其他國家

d 落後國家真係無用，學下我地中國啦

痴撚線唔鐘意條女就要連國民身份都收埋

可以，但人哋唔會。英女王唔係chinese